中環往金鐘之間路軌有火花 消防到場調查

早上9時40分，港鐵職員報案指中環往金鐘之間的路軌有火花。警方及消防員先後到場，其中消防員經了解後，未發現有煙或火，兩部救護車到場戒備，至上午11時沒有受傷報告。事故期間列車服務未有受影響。

黨鐵話ok就ok

技安法 ready

垃圾黨鐵~!

黨鐵職員尋釁滋事？

有預言家話港鐵線將會有一次重大意外唔通係先兆

事故期間列車服務未有受阻

乜預言家
前幾年唔係試過金鐘炒車 紅磡出軌仲未係重大意外咩

未撞車，唔驚

尖咀過金鐘果個急灣越嚟越搖，返工坐到有d淆底

青春的火花？

呀，呀，呀～～～

穿梭對手之間插下插下像玩耍～～～

不開心永不想他快些快些踢波吧

黃生跌咗落去？

有事就消防去，mtr d工程師去曬邊

唔係。。前幾個月講。。唔記得係邊個節目講